今日我老母話要報警拉我

本身關係唔好
政見唔同
然後佢就話會同中央唔知乜X局舉報我同我啲朋友係港獨分子
ching們幫我留言屌下佢
一洩我心頭之恨

戰場無母子

dllm

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

屌你老母

先發制人

召喚神獸

d藍屍唔見棺材唔流眼淚

唔關事，係好撚煩膠
又係啲大中華主義左膠
日日係到叫春
仲想迫我變藍
我真係忍唔緊了

dnlm

你講起老母我就好撚嬲

唔夠抽
同埋佢一報警，啲狗實搞死我

你唔係想人鬧你老母?

同佢鬥大，幫佢打埋999遞埋個電話俾佢

巴打你講乜

係
所以
diu ngo lo mo

被2個細佬食左17杯雪糕 仲要被老母屌我自私

我死硬wo
條友喪咖

唔緊要啦
買多杯係佢面前食

利伸: 我食左3杯咋

以後倒落廁所沖左佢都唔俾佢地食

潮文：倒落街叫佢去執

巴絲打幫我屌佢啊啊啊啊啊啊啊
我諗唔到點屌啊啊啊啊啊啊啊

喪過佢 例如印習帝張相出黎 係佢面前拜習帝

佢話：習近平可能做得唔好！林鄭更加冇用！但黃屍唔可以搗亂香港使用暴力！太變態啦！（普通話）香港是中國的！

請佢去中國玩